**Сервис хранения файлов**

Может:
  
- Положить один файл в хранилище по трем параметрам - приложению, модулю
  и токену - `/upload/{app}/{module}/{token}`
- Положить несколько файлов по двум параметрам - приложению и модулю
  `/upload/{app}/{module}`
- Отдать путь к сохраненному файлу - `/path/{app}/{module}/{token}`
- Отдать сам сохраненный файл - `/file/{app}/{module}/{token}`
- Отдать пути к группе файлов - `/path/{app}/{module}`
- Удалить файл - `/delete/{app}/{module}/{token}`


  

